====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les habitants avaient peur de n ' être plus chez eux , peur de l ' exclusion ( l ' entre-soi a du bon) et que l ' insécurité s ' installe .
Tokens having emotion: [ peur, peur, insécurité ]
Lemmas having emotion: [ peur, peur, insécurité ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur, peur, peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ peur, peur, insécurité ]
Lemmas having emotion: [ peur, peur, insécurité ]
Category of the emotion lemmas: [ peur, peur, peur ]
Total emotion lemma counts: 3

